
/*****************/
/* *
 * 首页
 * */
"Home" = "首页";
"Position" = "位置";
"Searchfavorite" = "搜索商品";
"Choose your country" = "选择您的所在国家";
"HongKong" = "香港";
"China" = "中国";
"Malaysia" = "马来西亚";
"Singapore" = "新加坡";
"Thailand" = "泰国";
"Vietnam" = "越南";
"Cancel" = "取消";
"Taiwan" = "台湾";
"audited" = "审核";
"Server link failed" = "服务器链接失败";
"Once logged in, no other countries will be supported" = "登入成功后，暂不支持更换其他国家";
"Select erchandise ach Month" = "每月精选商品";
"Best-selling products" = "热销商品";
"erchandise" = "精选商品";
"More erchandise" = "更多精选";
"Cancel" = "取消";
"Temporarily no data" = "暂无数据";
"Search" = "搜索";
"Searching for..." = "正在搜索...";
"Please enter the product you are looking for" = "请输入您要搜索的关键字";
"all selection" = "所有精选";
"Service phone" = "服务电话:";
"Praise rate" = "好评度:";
"Release comments" = "发布评论";
"Release" = "发布";
"Taiwan" = "台湾";
"More choice" = "更多精选";
"Do you need to go out and look at other countries' goods?" = "需要登出去看看其他国家的商品吗?";
"Once the locale is set, it cannot be changed." = "地区一旦设置将无法更改";
"Login successful" = "登入成功";
"Login failed" = "登入失败";

"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
/*****************/
/* *
 * 分类
 * */
"the front page of the shop" = "店铺首页";
"praise" = "好评";
"Class" = "分类";
"Acquiescence" = "默认";
"Sales Volume" = "销量";
"Latest" = "最新";
"Price" = "价格";
"Inventory:%@a" = "库存:%@件";
"purchase quantity cannot be less than 1" = "购买数量不能少于1";
"purchase quantity should not be greater than the inventory" = "购买数量不能大于库存";
"Insufficient inventory" = "库存不足";
"specification no selected" = "规格没有选中";
"size No selection" = "没有选择尺寸";
"number NO choices" = "没有选择数量";
"Add success" = "添加成功";
"Add failure" = "库存不足";
"Select category/specification" = "选择分类/规格";
"Purchase quantity" = "购买数量";
"Product specifications" = "商品规格";
"Commodity type" = "商品类型";
"Goods details" = "商品详情";
"Collect success!" = "收藏成功!";
"share placeholder" = "来说说你对产品的体验，分享给想买的小伙伴";
"Already collected" = "已收藏";
"Operation failure" = "操作失败";
"Cancel success" = "取消成功";
"Product content" = "产品内容";
"Product evaluation" = "产品评价";
"After-sales service" = "售后服务";
"Is no comment" = "没有评价内容";
"Shop introduced" = "店铺介绍";
"Satisfaction survey" = "满意度调查";
"Please login account" = "请登入帐户";
"points" = "分";
"Shipping address:" = "收货地址:";
"home" = "所在地:";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";

/*****************/
/* *
 * 购物车
 * */
"purchase immediately" = "立即购买";
"add shopping" = "加入购物车";
"Shopping" = "购物车";
"Edit" = "编辑";
//"omplete" = "完成";
"Select" = "全选";
"Total" = "合计";
"delete" = "刪除";
"Complete" = "完成";
"Clearing" = "结算";
"Clearing(%ld)" = "结算(%ld)";
"You have not selected goods " = "您还没有选择商品";
"Excluding freight costs" = "不含运费";
"Do not support additional stores for the time being" = "暂时不支持多家商店购买";
"size:%@" = "尺码:%@";
"color:%@," = "颜色:%@,";
"Make sure order" = "确认订单";
"Submit orders" = "提交订单";
"(Contains freight)" = "(含运费)";
"Please add address" = "请添加地址";
"Shipping address" = "收货地址:";
"Distribution mode:" = "配送方式:";
"Courier:" = "快递:";
"Consignee:" = "收货人:";
"Buyer message:" = "买家留言:";
"Description matter..." = "对其事项说明...";
"Subtotal:" = "小计:";
"Total%@a goods" = "共计%@件商品";
"Anonymous purchase" = "匿名购买";
"Payment is being made" = "正在付款";
"Are you sure you want to quit" = "确定要退出吗?";
"Trying to load ing... Just a moment, please." = "正在加载,请稍后...";
"Pay success" = "支付成功";
"Pay failure" = "支付失败";
"order number:" = "订单号:";
"(freight" = "(运费";
"Shut down" = "关闭";
"No payment record" = "无付款记录";
"The order number cannot be empty." = "订单号码不能为空";
"ZPEmailTextFiled" = "请输入邮箱";
"ZPEmailTextFieldID" = "请输入帐号";
"ZPPswTextFieldID" = "請輸入密码";
"ZPCodeTextField" = "请输入验证码";
"ZPEmailTextFiled()" = "请输入邮箱(选填)";
"ZPCountry" = "国家";
"ZPEmailICUE" = "请输入ICUE帐号";
"Please select payment method." = "请选择支付方式";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
/*****************/
/* *
 * 订单
 * */
"Order" = "订单";
"all" = "全部";
"Waiting payment" = "待付款";
"Wait delivery" = "待发货";
"Waiting goods" = "待收货";
"evaluation" = "评价";
"Refund / after sale" = "退款/售后";
"In exchange" = "换货中";
"Exchange goods" = "换货";
"Buy again" = "再次购买";
"Confirmation of receipt" = "确认收货";
"Confirm the success of the receipt" = "确认收货成功!";
"Confirm the failed of the receipt" = "确认收货失败,请稍后再试";
"Exchange of goods" = "退换货";
"Logistics state" = "物流状态";
"waybill number" = "运单编号:";
"It takes 15 days for the completed order to be deleted." = "交易完成的订单需要15天后才能删除";
"This state cannot be deleted temporarily." = "此状态下暂不能删除";
"refund" = "退款";
"Application is successful" = "申请成功";
"payment" = "付款";
"Check details" = "查看详情";
"successful deal" = "交易成功";
"Has been cancelled" = "已取消";
"Logistics details" = "物流详情";
"Evaluation success" = "评价成功";
"Courier company:" = "快递公司";
"Commodity grade" = "商品评分";
"Are you satisfied with the service of the store?" = "分享一下你对店铺的服务满意吗?";
"anonymous" = "匿名";
"Your comments will be written anonymously." = "你写的评论将以匿名形式展开";
"Return/replacement" = "退货/换货";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
/*****************/
/* *
 * 我的
 * */
"My" = "我的";
"Language" = "语言";
"Setting" = "设置";
"Choose photos" = "选择照片";
"Change my avatar" = "修改头像";
"cancel" = "取消";
"camera" = "拍照";
"photo" = "相册";
"No camera" = "没有摄像头";
"reminding" = "提示";
"Your device does not support taking photos" = "您的设备不支持拍照";
"ok" = "确定";
"revocation" = "撤销";
"reminding" = "提示";
"Are you sure you want to log out?" = "您确定要登出吗？";
"ok" = "确定";
"cancel" = "取消";
"choose the reason" = "请选择原因";
"enter the detailed reasons" = "请输入详细原因";
"collect" = "收藏";
"Tracking the shop" = "关注的商店";
"store management" = "商店管理";
"About DDAYGO" = "关于DDAYGO";
"footprint" = "足迹";
"store management" = "商店管理";
"withdraw money" = "提现";
"Privacy policy" = "隐私政策";
"terms service" = "服务条款";
"exchange process" = "退换货流程";
"Choice of payment method" = "選擇支付方式";
"Immediate payment" = "立即支付";
"account exists" = "您的帐号已在其他地方登陆,您已被迫下线,如果非本人登入请尽快修改密码";
"product" = "已退件";
"male" = "男";
"female" = "女";
"Modify success" = "修改成功";
"Modify failure" = "修改失败";
"ICUC binding" = "ICUE绑定定";
"The ICUE account will not be changed once it is bound. Are you sure you want to bind this ICUE account?" = "ICUE帐号一旦绑定后将无法更改，您确定要绑定此ICUE帐号吗?";
"Please later…" = "请稍后…";
"Binding success" = "绑定成功";
"ICUE has been bound." = "ICUE以被绑定";
"Account or password error." = "帐号或密码错误";
"Invalid account" = "无效的帐户";
"Blacklist user" = "黑名单用户";
"account does not exist" = "帐号不存在";
"input cannot be empty." = "输入不能为空";
"goods address" = "收货地址";
"new address" = "新增地址";
"Set success" = "设置成功";
"default address cannot be deleted." = "默认地址不能删除";
"operation failure" = "操作失败";
"save" = "保存";
"Add success" = "添加成功";
"Add failure, and you can only add up to 10 data." = "添加失败,最多只能添加10条数据哟";
"name cannot be empty." = "姓名不能为空";
"phone number cannot be empty." = "电话号码不能为空";
"address cannot be empty." = "地址不能为空";
"Edit address" = "编辑地址";
"Binding email" = "绑定邮箱";
"Incorrect email format." = "邮箱格式不正确";
"token is invalid" = "令牌无效";
"E-mail address cannot be empty." = "邮箱不能为空";
"Email format error" = "邮箱地址格式错误";
"mailbox address has been bound." = "邮箱地址已被绑定";
"Email failed" = "邮件发送失败";
"referrer" = "绑定介绍人";
"introducer will not be able to change once it is bound. Are you sure you want to bind this reference?" = "介绍人一旦绑定将无法更改,您确定要绑定此介绍人吗?";
"Binding failure" = "绑定失败";
"Exception information" = "异常讯息";
"Change password" = "修改密码";
"password number cannot be less than 6 greater than 20." = "密码位数不能小于6位大于20位";
"two passwords do not match." = "两次密码不匹配";
"Modified successfully, please login again..." = "修改成功,请重新登入...";
"original password cannot be null." = "原密码不能为空";
"new password cannot be empty." = "新密码不能为空";
"Original password error" = "原密码错误";
"Privacy policy" = "隐私政策";
"Return/replacement process." = "退换货流程";
"invalid" = "已失效";
"supplier" = "供货商";
"Please select the organization form." = "请选择组织形态";
"Cooperation projects:" = "合作项目:";
"Business project:" = "经营项目:";
"Contact number:" = "联系电话:";
"Contact email:" = "联系人邮箱:";
"Contacts:" = "联系人:";
"Company website (optional):" = "公司网站(选填):";
"Fax (optional):" = "公司传真(选填):";
"Company telephone:" = "公司电话:";
"Company address:" = "公司地址:";
"Organization form:" = "组织形态:";
"Date of establishment:" = "创立日期:";
"Injection capital:" = "注册资本:";
"Company number:" = "公司人数:";
"Unified title:" = "统一编号:";
"Company name:" = "公司名称:";
"50 to 100 people" = "如:50-100人";
"Contact/title" = "联系人/职称";
"Please complete" = "请完善";
"Successful application pending approval." = "申请成功,等待审核";
"company name is empty." = "公司名称为空";
"Please enter a uniform number." = "请输入统一编号";
"Please enter the company number." = "请输入公司人数";
"Please enter registered capital." = "请输入注册资本";
"Please enter the date of creation." = "请输入创建日期";
"Creation date format error, must be in English - to divide." = "创立日期格式错误,之间必须以英文-来分割";
"Please enter the company address." = "请输入公司地址";
"Please enter your company phone." = "请输入公司电话";
"Please enter emergency contact." = "请输入紧急联系人";
"Please enter your contact Phone." = "请输入联系人电话";
"Please enter your contact email." = "请输入联系人邮箱";
"Please enter project management." = "请输入项目经营";
"Please enter the cooperation project." = "请输入合作项目";
"is already a supplier or is applying for a supplier." = "已是供货商或正在申请供货商";
"agent cannot apply for the supplier." = "已是代理不能能申请供货商";
"company name already exists" = "公司名称已存在";
"uniform number already exists" = "统一编号已存在";
"They don't exist" = "供货商不存在";
"extract" = "提现";
"Please enter the correct amount." = "请输入真确的金额";
"Please enter the contact person" = "请输入联系人";
"Please enter the receiving bank." = "请输入收款银行";
"Please enter your account number." = "请输入收款帐号";
"Please enter the telephone" = "请输入电话";
"Please enter email" = "请输入邮箱";
"Application successful" = "申请成功";
"Exceed daily withdrawal times daily limit." = "超过每天提现次数，每天限制一次";
"withdrawal amount is insufficient" = "可提现金额不足";
"Are you sure you want to cancel the withdrawal?" = "确定要取消提现吗?";
"Cancel failure" = "取消失败";
"Not audit" = "未審核";
"Withdrawals complete" = "提现完成";
"Cancel withdrawals" = "取消提现";
"Once the locale is set, it cannot be changed." = "地区一旦设置将无法更改";
"National coding error" = "国家编码错误";
"Account is empty" = "帐号为空";
"Password is empty" = "密码为空";
"System error" = "系统错误";
"Token existing" = "token 已存在";
"The account is not an agent." = "帐号非代理商";
"Payment code" = "收款码";
"This user is not a merchant." = "此用戶不是商家";
"Camera unavailable" = "相机不可用";
"Error in qr code." = "二维码错误";
"Place the qr code in the box and scan automatically." = "将二维码放入框内,即可自动扫描";
"Payment is being paid, please..." = "正在支付,请稍后...";
"Country mismatch" = "国家不匹配";
"Payment method error" = "支付方式错误";
"ICUE identity error." = "ICUE 身份错误";
"Qr code error, wrong merchant ID." = "二维码错误,错误的商家ID";
"merchant has closed the scan code payment." = "商家已关闭扫码支付";
"amount of payment must be greater than 0." = "付款金额必须大于0";
"Order generation failed" = "订单生成失败";
"Please enter amount" = "请输入金额";
"Choose payment method" = "选择支付方式";
"lottery" = "促销彩";
"Fill" = "填写";
"History submission number" = "历史提交号码";
"Wager number" = "本期下注号码";
"Lottery to fill out" = "促销彩填写";
"random" = "机选";
"Red ball: one," = "红球:1个";
"selected" = "已选";
"a" = "个";
"Selected number" = "选定的号码";
"Maximum not greater than 20 notes." = "最高不能大于20注";
"Minimum not less than 1 note." = "最低不能少于1注";
"There is no selected" = "没有选定";
"Please select five white balls." = "请选择五个白球";
"Please select a red ball." = "请选择一个红球";
"Please select five white balls and one red ball." = "请选择五个白球和一个红球";
"Are you sure you select the group number?" = "确定选择该组号码吗?";
"You are not able to submit your pie." = "您派派彩彩劵不足,不能提交";
"History of the lottery" = "历史开奖";
"first" = "第";
"period" = "期";
"first%@period" = "第%@期";
"History submission number" = "历史提交号码";
"Roll up" = "玩转促销彩";
"Refund/after-sale" = "退款/售后";
"Returnrefund" = "退货退款";
"Cancel refund" = "取消退款";
"Return" = "退货";
"Cancel/refund" = "取消退货";
"cancel a replacement" = "取消换货";
"color" = "颜色";
"size" = "尺码";
"refresh" = "刷新";
"Network exception, please check the network." = "网络异常,请检查网络";
"Please log in the account first." = "请先登入帐号";
"return details" = "退货详情";
"scanning" = "扫一扫";
"5 white +1 red ball" = "5白+1红球";
"Five white balls" = "5个白球";
"Four white balls" = "4个白球";
"Three white balls" = "3个白球";
"1 white +1 red ball" = "1白球+1红球";
"TextIntroduceLabel5" = "例：本次普奖点数是 1,00,00彩金点数得奖人数是20人每人各得500点(彩金点数)";
"TextIntroduceLabel2" = "上期(一期):每月1日~15日累积点数，16日~20日填写(若未在指定时间填写并送出，视同放弃)，21日~30日兑奖(以美国乐透20日以后的第一个开奖日为兑奖时间，开奖隔日公司公告兑奖号码)。";
"TextIntroduceLabel3" = "下期(二期):每月16日~月底累积点数，隔月1日~5日填写(若未在指定时间填写并送出，视同放弃)，隔月6日~15日兑奖(以美国乐透6日以后的第一个开奖日为兑奖时间，开奖隔日公司公告兑奖号码)。";
"TextIntroduceLabel6" = "当期没人中奖累计至下期，复数人得奖，彩金点数平分转至促销彩帐户";
"TextIntroduceLabel7" = "中奖三个月内未兑现则自动取消领奖资格(中奖后以ICUE及Mail通知)";
"bount" = "彩金点数";
"winningNumbLabel2" = "5个白球";
"winningNumbLabel3" = "4个白球";
"winningNumbLabel4" = "3个白球";
"Modify nickname" = "修改昵称";
"The output cannot contain special characters." = "输入不能含有特殊字符";
"promptLabelText" = "未提交任何号码";
"Your application has not been reviewed." = "您的申请还未审核";
"version number:%@" = "当前版本号:%@";
"Audit failed" = "审核未通过";
"Main items/Secondary goods/Other goods" = "主力商品项目/次要商品/其他商品";
"Detailed description wants to cooperate commodity brand and combination." = "详细叙述欲合作商品品牌及组合";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
/* *
 * 登入注册
 * */
"Login" = "登入";
"Please log in" = "请登入";
"Login/registration" = "登入/注册";
"Logging in..." = "正在登入...";
"Login successful" = "登入成功";
"Login failed" = "登入失败";
"title" = "标题";
"Get verification code" = "获取验证码";
"Forgot password" = "忘记密码";
"account cannot be empty." = "帐号不能为空";
"obtain" = "重新获取";
"發送成功" = "发送成功";
"Account does not exist" = "帐号不存在或未验证邮箱，无法找回密码";
"Verification code sent failed, please try again later" = "验证码发送失败,请稍后再试";
"password number should not be less than 6 digits greater than 20 digits." = "密码位数不能小于6-20位";
"Verify that the code cannot be empty." = "验证码不能为空";
"Verification code error" = "验证码错误";
"two passwords do not match." = "两次密码不一致";
"Changing password..." = "正在修改密码…";
"Password recovered" = "密码找回成功";
"Verify that the mailbox is empty." = "验证邮箱为空";
"ICUE Quick login" = "ICUE快速入录";
"Please choose to agree to the user agreement." = "请选择同意用户协议";
"password cannot be empty." = "密码不能为空";
"registration" = "注册";
"Click select" = "点击选择";
"account format is not correct." = "帐号格式不正确";
"password number must not be less than 6 digits greater than 20 digits." = "密码位数不能小于6位大于20位";
"Choose country" = "选择国家";
"Agree to a deal" = "同意协议";
"Registering..." = "正在注册...";
"Registered successfully" = "注册成功";
"Registration failed" = "注册失败";
"Incorrect account format" = "帐号格式错误";
"registered account cannot begin with an ICUE." = "注册帐号不能以ICUE开头";
"account cannot contain the ddaygo character." = "注册帐号不能含有ddaygo字符";
"Account already exists" = "帐号已存在";
"Email format error" = "邮箱格式错误";
"mailbox has been bound." = "邮箱以被绑定";
"Mailbox validation letter delivery failed." = "邮箱验证信投递失败";
"ICUEQuick login" = "ICUE帐户快速登入";
"ZPPswTextField" = "请输入长度为6-20位的英数字";
"You haven't filled in the number." = "您还未填写号码";
"Has product" = "已退件";
"company name already exists." = "公司名称已存在";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
/**
 *提示
 */
"Prompt" = "提示";
"Are you sure you want delete it?" = "确定要删除吗?";
"Cancel" = "取消";
"Determine" = "确定";
"Delete success" = "删除成功";
"Delete failed" = "删除失败";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";

/**
 *互踢提示
 */
"Prompt" = "提示";
"Your account has been logged in other places, you have been forced to go offline, please change the password as soon as possible if you are not logged in." = "您的帐号已在其他地方登陆,您已被迫下线,如果非本人登入请尽快修改密码";
"Cancel" = "取消";
"Determine" = "确定";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
NSPhotoLibraryUsageDescription = "App需要您的同意才能使用相机";
NSCameraUsageDescription = "App需要您的同意才能读取媒体";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
